寫左封信俾同事，都係收埋

算啦
講真
你估我真係想溝
寫信還寫信
或者
一開始
寫之前
本身就冇諗住寄
只不過ff下
叫做發洩下
好過屈係心度
但其實我唔甘心

你改行改成咁 封信應該都幾有特色 有冇興趣放封信上黎黎參考下？

你個return制壞左未

出得黎做野就成熟少少啦